求番工時間調景嶺出科學園方法(798/黨鐵除外)

798可以喺大佬山轉272S
但798對調景嶺人嚟講真心on9
兜撚晒成個將軍澳
到得將隧隔離車已經到咗沙田

考慮過296A轉74D但後者10點鐘先開頭班車

求高見

的士

多謝晒

唔去坑口轉小巴個個一定係智障

求教路

入科學園定出科學園

無, 我睇錯科大

入

自己渣

住咗廿幾年都唔知坑口有車去科學園

冇，轉幾程車同798兜將軍澳差唔多時間

佢已自膠

等將隧轉車站

唯一方法 反正下個禮拜都開

不過唔知有無位上

九龍方向要下年先開

如果唔想798都不外乎296A出觀塘轉大老山隧道既線再轉272S
eg 80x 83x 89D 89x

796X 釆頤落車 行過鑽石山坐 272S

或者唔嫌早嘅話 可以 798B 上隧道轉 272S

同埋朝早觀塘入科學園有 74P
開八點 唔知啱唔啱

三程rip

796X可以一試 睇吓腳程耐唔耐

其餘兩個方法少早

行大約十分鐘就到

狗地方
搵工咪撚搵科學園
睇科學園POST就知

無得揀
趕開飯

巴打請唔請人